\begin{table}
\centering
\label{tab:tab8}
\begin{tabular}{>{\centering\hspace{0pt}}m{0.06\linewidth}>{\hspace{0pt}}m{0.877\linewidth}} 
\toprule
\textbf{SP} & \textbf{Caractéristiques}                                                                                                                            \\ 
\hline
SP1.1       & Situés dans des \textit{comunas} ou bien isolés. La part de forêt est encore très importante. Le plus souvent adopté par des populations indigènes.  \\ 
\hdashline
SP1.2       & Situés le long de routes secondaires, plus éloignés de la Via Auca. Plus ou moins 80\% de la surface forestière est conservée.                       \\ 
\hdashline
SP1.3       & La moitié de la parcelle est déforestée (50\%).                                                                                                      \\ 
\hdashline
SP2         & Installés le long de la Via Auca, défriche importante due à l'élevage. Peu d'indigènes.                                                              \\ 
\hdashline
SP3         & 80\% à 100\% de défriche (élevage). Peu d'indigènes.                                                                                                 \\
\bottomrule
\end{tabular}
\caption{Caractéristiques des différents SP.}
\end{table}